由香港人創辦既bduck變左護旗鴨

原來bduck 個b仔係解blue

中國duck

垃圾 好彩冇買過任何佢嘅產品

已開PO DKLM